%%%%%%%%%%%%%%%%%%% Master-Abschlussarbeit.tex %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% LaTeX-Vorlage zur Erstellung von Projekt-Dokumentationen
% im Fachbereich Informatik der Hochschule Trier
%
% Basis: Vorlage svmono des Springer Verlags
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[envcountsame,envcountchap, deutsch]{i-studis}

\usepackage{makeidx}         	% Index
\usepackage{multicol}        	% Zweispaltiger Index
%\usepackage[bottom]{footmisc}	% Erzeugung von Fußnoten

%%-----------------------------------------------------
%\newif\ifpdf
%\ifx\pdfoutput\undefined
%\pdffalse
%\else
%\pdfoutput=1
%\pdftrue
%\fi
%%--------------------------------------------------------
%\ifpdf
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage{epstopdf}
\usepackage[pdftex,plainpages=false]{hyperref}
\usepackage{framed}
\usepackage{caption}
%\else
%\usepackage{graphicx}
%\usepackage[plainpages=false]{hyperref}
%\fi

%%-----------------------------------------------------
\usepackage{color}				% Farbverwaltung
%\usepackage{ngerman} 			% Neue deutsche Rechtsschreibung
\usepackage[english, ngerman]{babel}
%\usepackage[latin1]{inputenc} 	% Ermöglicht Umlaute-Darstellung
\usepackage[utf8]{inputenc}  	% Ermöglicht Umlaute-Darstellung unter Linux (je nach verwendetem Format)
\usepackage{fontawesome}		% icons, welche in der web oberfläche verwendet werden.
%-----------------------------------------------------
\usepackage{listings} 			% Code-Darstellung

\lstset
{
	basicstyle=\scriptsize, 	% print whole listing small
	keywordstyle=\color{blue}\bfseries,
								% underlined bold black keywords
	identifierstyle=, 			% nothing happens
	commentstyle=\color{red}, 	% white comments
	stringstyle=\ttfamily, 		% typewriter type for strings
	showstringspaces=false, 	% no special string spaces
	framexleftmargin=7mm, 
	tabsize=3,
	showtabs=false,
	frame=single, 
	rulesepcolor=\color{blue},
	numbers=left,
	linewidth=146mm,
	xleftmargin=8mm
}
\lstset{literate=%
  {Ö}{{\"O}}1
  {Ä}{{\"A}}1
  {Ü}{{\"U}}1
  {ß}{{\ss}}1
  {ü}{{\"u}}1
  {ä}{{\"a}}1
  {ö}{{\"o}}1
}

\usepackage{textcomp} 			% Celsius-Darstellung
\usepackage{amssymb,amsfonts,amstext,amsmath}	% Mathematische Symbole
\usepackage[german, ruled, vlined]{algorithm2e}
\usepackage[a4paper]{geometry} % Andere Formatierung
\usepackage{bibgerm}
\usepackage{array}
\usepackage{underscore}
% JSON Anzeige:
\usepackage{bera}% optional: just to have a nice mono-spaced font
\usepackage{listings}
\usepackage{xcolor}
\colorlet{punct}{red!60!black}
\definecolor{background}{HTML}{EEEEEE}
\definecolor{delim}{RGB}{20,105,176}
\colorlet{numb}{magenta!60!black}
\lstdefinelanguage{json}{
    basicstyle=\normalfont\ttfamily,
    numbers=left,
    numberstyle=\scriptsize,
    stepnumber=1,
    numbersep=8pt,
    showstringspaces=false,
    breaklines=true,
    frame=lines,
    backgroundcolor=\color{background},
    literate=
     *{0}{{{\color{numb}0}}}{1}
      {1}{{{\color{numb}1}}}{1}
      {2}{{{\color{numb}2}}}{1}
      {3}{{{\color{numb}3}}}{1}
      {4}{{{\color{numb}4}}}{1}
      {5}{{{\color{numb}5}}}{1}
      {6}{{{\color{numb}6}}}{1}
      {7}{{{\color{numb}7}}}{1}
      {8}{{{\color{numb}8}}}{1}
      {9}{{{\color{numb}9}}}{1}
      {:}{{{\color{punct}{:}}}}{1}
      {,}{{{\color{punct}{,}}}}{1}
      {\{}{{{\color{delim}{\{}}}}{1}
      {\}}{{{\color{delim}{\}}}}}{1}
      {[}{{{\color{delim}{[}}}}{1}
      {]}{{{\color{delim}{]}}}}{1},
}



\definecolor{addBtn}{RGB}{40,167,69}
\hyphenation{Ele-men-tar-ob-jek-te  ab-ge-tas-tet Aus-wer-tung House-holder-Matrix Le-ast-Squa-res-Al-go-ri-th-men} 		% Weitere Silbentrennung bei Bedarf angeben
\newcommand\tab[1][1cm]{\hspace*{#1}}
\newcommand{\LIT}[1]{{$[$#1$]$}\label{LIT:#1}}%110908 BO %160828 BO
\newcommand{\LITVERWEIS}[1]{\hyperref[LIT:#1]{{$[$#1$]$}}}%110908 BO %160828 BO
\setlength{\textheight}{1.1\textheight}
\pagestyle{myheadings} 			% Erzeugt selbstdefinierte Kopfzeile
\makeindex 						% Index-Erstellung
%--------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
%------------------------- Titelblatt -------------------------------------
\title{Internationalisierung mit zentralem Sprach-Repository für Java, .NET Core u.a. Anwendungen}
\subtitle{Internationalization with central language repository for Java, .NET Core and other applications}
%---- Die Art der Dokumentation kann hier ausgewählt werden---------------
%\project{Bachelor-Projektarbeit}
%\project{Bachelor-Abschlussarbeit}
%\project{Master-Projektstudium}
\project{Master-Abschlussarbeit}
%\project{Seminar zur Vorlesung ...}
%\project{Hausarbeit zur Vorlesung ...}
%--------------------------------------------------------------------------
\supervisor{Prof. Dr. Andreas Künkler} 		% Betreuer der Arbeit
\author{Fabian Spottog} 							% Autor der Arbeit
\address{Pleidelsheim,} 							% Im Zusammenhang mit dem Datum wird hinter dem Ort ein Komma angegeben
\submitdate{2019} 				% Abgabedatum
%\begingroup
%  \renewcommand{\thepage}{title}
%  \mytitlepage
%  \newpage
%\endgroup
\begingroup
  \renewcommand{\thepage}{Titel}
  \mytitlepage
  \newpage
\endgroup
%--------------------------------------------------------------------------
\frontmatter 
%--------------------------------------------------------------------------
\input{chapters/Kurzfassung} 			% Kurzfassung Deutsch/English

%tiefe für das inhaltsverzeichnis und die nummerierung setzen.
\setcounter{secnumdepth}{3} 			%tiefe in der Anzeige.
\setcounter{tocdepth}{1}				% Tiefe im Inhaltsverzeichnis
\tableofcontents 						% Inhaltsverzeichnis

\listoffigures 							% Abbildungsverzeichnis (optional)
%\listoftables 							% Tabellenverzeichnis (optional)
%--------------------------------------------------------------------------
\mainmatter                        		% Hauptteil (ab hier arab. Seitenzahlen)
%--------------------------------------------------------------------------
% Die Kapitel werden in separaten .tex-Dateien abgelegt und hier eingebunden.
\input{chapters/Vorwort}
\input{chapters/Analyse}
\input{chapters/Funktionsweise}
\input{chapters/Java}
\input{chapters/NETCore}
\input{chapters/Anwendung}
\input{chapters/Service}
\input{chapters/Fazit}
% ...
%--------------------------------------------------------------------------
\backmatter                        		% Anhang
%-------------------------------------------------------------------------
\bibliographystyle{geralpha}			% Literaturverzeichnis
\bibliographystyle{IEEEtran}			% Literaturverzeichnis
\bibliography{literatur}     			% BibTeX-File literatur.bib
\input{chapters/quellen}
%--------------------------------------------------------------------------
\printindex 							% Index (optional)
%--------------------------------------------------------------------------
\begin{appendix}						% Anhänge sind i.d.R. optional
   \include{chapters/Selbststaendigkeitserklaerung}	% Selbstständigkeitserklärung
\end{appendix}

\end{document}
